蝦翁𠝹波袋

𠝹唔到

咪色拉==

𠝹唔到我就出返去先

B cup比盡

c9 feel

早晨

佢唔需要用𠝹波袋嚟証明自己

咁粗點介